麥佳亞飽受批評，但比他強的又有幾個？

利物浦名宿巴恩斯（John Barnes）認為，雖然麥佳亞（Harry Maguire）如今飽受批評，但英格蘭中堅裡比他強的還真沒有幾個。

「評判麥佳亞，不應該考慮曼聯買他的價格，因為這是他無法控制的，」巴恩斯說，「可能在英超中，他經歷了糟糕的幾星期，但這就是足球。」

巴恩斯觀點
「麥佳亞是這個國家最好的中堅，這是毫無疑問的，英格蘭隊裡有誰比他強？我看不到，祖-高美斯（Joe Gomez）和戴亞（Eric Dier），我看未必比他好。高迪為英格蘭踢了一場好球，但如果麥佳亞身體沒問題，高迪還能打主力嗎？我嚴重懷疑。」

「曼聯為他耗資8000萬英鎊，這不意味著他就是世界最佳中堅，這只是當時通貨膨脹的價格導致，但毫無疑問，在這個位置上，他是英格蘭最佳之一。」

（彼特洛赫里）

Smalling 都好過佢啦

evans都勁過佢

holding都勁過佢啦

sina
香港叫佢班尼斯

賓葛菲

屎波寧同佢同級

Dunk都勁過隻監躉

中肯